一人N首係鋪頭聽到既歌

Loser
Darling

之前u記成日播cool kids

M記=Eason

M記主題曲 一加一

bigbang啲歌